請幫忙！尋記者

請轉發：

事主可認證身分

急求下列影片或相以助辯護警方暴動檢控

地點：西營盤西源里

時間：728 18:45-19:15

尋找兩名記者(其中一位係攝影師) 拍到頭三位人仕(一對情侶及一位小妹妹)被捕經過，特別係被警員從西源里經德輔道西帶回西區警署。

請聯絡 TWHung2019@gmail.com

To the press who had covered 7.28 protest on HK Island:

If any doubt, we will provide our ID to prove our identity.

Pls help ID/get in touch with *two* journalists who were present at
Location: Sai Yuen Lane, Sai Ying Pun
Time: 18:45-19:15 (28/7)

The two had filmed police's arrest of 3 persons (a couple & a teenage girl) at Sai Yuen Lane. The 3 were later brought back to Western Police Station via Des Voeux Rd West.

Any photos or videos taken at above location & time may help in defending against rioting charges.

If you have any information, please email to TWHung2019@gmail.com

Thank you!

自推